# Ffd12MarkCode

## Properties
Name | Type | Description | Notes
------------ | ------------- | ------------- | -------------
**unknown** | **string** | Тег 1300. &lt;br&gt; Код товара, формат которого не идентифицирован, как один из реквизитов. | [optional] 
**ean** | **string** | Тег 1301. &lt;br&gt; Код товара в формате EAN-8. | [optional] 
**ean13** | **string** | Тег 1302. &lt;br&gt; Код товара в формате EAN-13. | [optional] 
**itf14** | **string** | Тег 1303. &lt;br&gt; Код товара в формате EAN-14. | [optional] 
**gs10** | **string** | Тег 1304. &lt;br&gt; Код товара в формате GS1, нанесенный на товар, не подлежащий маркировке средствами идентификации. | [optional] 
**gs1m** | **string** | Тег 1305. &lt;br&gt; Код товара в формате GS1, нанесенный на товар, подлежащий маркировке средствами идентификации.&lt;br/&gt;Примечание: Код товара необходимо передавать целиком. В связи с тем, что в коде товара могут быть непечатные символы, необходимо перед отправкой кодировать строку с кодом товара в Base64. | [optional] 
**short** | **string** | Тег 1306. &lt;br&gt; Код товара в формате короткого кода маркировки, нанесенный на товар, подлежащий маркировке средствами идентификации. | [optional] 
**fur** | **string** | Тег 1307. &lt;br&gt; Контрольно-идентификационный знак мехового изделия. &lt;br/&gt;Должно соответствовать маске СС-ЦЦЦЦЦЦ-СССССССССС. | [optional] 
**egais20** | **string** | Тег 1308. &lt;br&gt; Код товара в формате ЕГАИС-2.0. | [optional] 
**egais30** | **string** | Тег 1308. &lt;br&gt; Код товара в формате ЕГАИС-3.0. | [optional] 

[[Back to Model list]](../../README.md#documentation-for-models) [[Back to API list]](../../README.md#documentation-for-api-endpoints) [[Back to README]](../../README.md)

